我發覺我成功道左唔少人迷麻

以前剩係一味ggggggg,但而家正評支持麻友多

但算有d安慰

G

靚

好撚癲

麻友黎架咩

麻勞

ggg

雞

加入迷麻 okay?

如果我有兩條脷

陽菜黎架喎

好正

小鳩>>>>>>>>>>>>>>>>>>麻友

都系g

害人不淺

麻油g

雖然我反麻，但麻友真係靚過裂口女小鳩陽菜牙